唔小心加左女神fb，即刻取消佢係唔係唔會知？

今次無啦無啦

咁點解唔直接加埋 如果佢問起你先話俾fd玩啦 跟住打開話題是常識吧

咁係唔係佢唔會知架

佢部電話會彈個通知出黎，但㩒入去會無咗

唔係掛

軟件台問女神fb問題，一打 唔使找